到底vegan食仿真肉係乜野心態

唔通基佬會屌人妖？

真 都唔知乜撚野想法黎

大把gay鐘意搞易服癖仔仔

食肉就食肉 唔食肉就唔食肉 乜撚野唔食肉但食假肉

都唔知乜鳩野心態

易服心理生理都係男

肉類過敏

有人係為左環保/ 唔想再食動物而食仿真肉架嘛
佢又影響唔到你
視野唔好咁窄

會唔會水過敏

睇唔出食仿肉有幾環保

口戒心不戒

部分就係啫
我自己信仰嘅宗教多人食齋
但去開果間食齋嘅餐廳啲menu多係追求或者還原原本有肉嘅味道
我都唔明點解咁做

真戒肉係唔會想食仿肉

利申 食素一年

只係唔想殺生 或者環保 有咩問題 又唔係信教

花生過敏：

樓主： 會唔會水過敏

蝦過敏：

樓主： 會唔會水過敏

粉塵過敏：

樓主： 會唔會水過敏

依句屈機架

食齋都分幾派啦

健康
減少動物痛苦/環保
覺得殘忍

單純想環保咪食仿真肉 我估

利申 戒咗齋

你咪攪錯，提昌食plant based meal 唔一定係食『數』問題，環保都有。其實plant based meat 唔建康

呢個時候開膠Po玩分化又無謂，拉
Block

想食肉但因為一d原因所以唔食
例如殘忍/環保
有衝突咩
利申食真肉

Vegan 的我答你

我平時唔食既
如果要出街食
間舖無乜得揀咪食

有時係純粹好奇咩味道
唔等於想食肉
因為都係調味既一種
好食既話可以學下

動物食植物
吸收率約4%

動物食植物
吸收率20%

即係人食動物
吸收率0.8%

咁不如人類直接食植物
吸收率4%

心理係女
生理係男
偽娘 同男人拍拖個d叫咩先岩？

...
少食啲牛肉可以減碳排放

每種食物的生產多少都會耗費到水資源，但若是以一份純素餐點和一塊牛肉相比，供應肉食所耗費的水量，大約是素食的 13 倍。以生產一公斤的牛肉為例，從飼料種植、牛隻養育（包括穀類與牧草成長所需用水）、宰殺到烹調，耗費的水量就超過 3,969 加侖（15, 000 公升）的水；相當於 75 個浴缸的水量，將近是番茄的 90 倍、全麥麵包的 20 倍。

此外，養殖場的牲畜每天所排放的污水和廢水，通常含有機質與尿液中的氨，也會間接影響環境生態的平衡，導致水污染，甚至不得不提高加氯量去消毒，而因此產生致癌物質三氯甲烷。

但啲人食仿肉唔係餐餐食
可以食咗幾日全素 先食一餐仿肉

咁當然係分幾派
撇開出面啲餐廳
宗教入面都會自己賣冰鮮素肉同一齊煮飯食咁
佢哋會講呢隻素肉質感似真肉之類嘅說話
但我本人係入面食嘢飯嘅話真係唔介意純粹食齋(尤其蔬菜)……
所以覺得想法上有些少矛盾

轉緊食素既過渡期。

你加工一舊植物會環保？

你up乜?

打飛機又要用仿真飛機杯到底係乜嘢心態？屌西就屌西 唔屌西就唔屌西 乜撚野唔屌西但屌仿真西

屌西唔係必然 所以有代替 但你食素 但又想食肉

人類食動物肉類
吸收率20%
間接吸引植物能量0.8%

動物食植物
吸收率約4%

動物食植物
吸收率20%

?????????????????

食素但我唔食仿肉
因為加左太多化學野對身體仲差

會，不過會唔會因為水過敏所以做vegan就另一個問題

會

死Gay婆要有一方著西裝短頭髮扮男人
做乜鳩

人類消化唔到植物纖維

我都唔明

食仿真肉都要管 樓主係咩心態

好快就會有動物幹細胞培植出來的「實驗室肉」
歐美以色列好多公司已經拎到融資，未來幾年會量產
真肉同假肉的界線會越來越模糊

睇下個底
條友又係波台的人黎

樓主智力無下限

肉>中間過渡期>齋

開始人哋食咩都管